［又講大話］陳同佳根本唔係自由身！

港共係咁話陳同佳刑滿出獄，已經係自由身，又係玩語言偽術，宜家仲要係安全屋由警察保護。

實情佢依然係台灣嘅通緝嫌疑犯嚟，宜家台灣派人嚟押佢走，港共唔幫手之餘，仲要收埋佢？

港共話自己係為公義、為曉穎討公道，咁唔該諗返三年前石棺藏屍案，台灣點樣移交疑犯俾香港警察押送。唔該諗下就咁叫個殺人疑犯坐飛機去自首，會唔會危及全機普通市民嘅安危，係唔係應該由台警押送。

淨係掛住自己嘅政治盤算，扺港共俾台灣大大把冚落嚟。

台灣士林地檢署2018年12月3日正式對陳同佳發佈通緝，並同步發函法務部轉請大陸委員會向香港政府請求遣送犯嫌至臺。

轟動全港的荃灣石棺藏屍案更是香港回歸後第一次獲台灣當局「移交」疑犯。
刑事局將3人拘捕後，並交新北專勤隊看管，遞解出境。3名男疑犯被戴上手銬由台灣特種警察霹靂小組送往桃園機場，乘搭國泰航空CX467航機，轉交香港警方押解返港。其中20名相信是荃灣警區重案組的探員，包了機尾最後4排，3名疑犯則坐在中間座位，兩旁全是探員，附近靠窗走廊兩旁亦坐有探員。

係佢自己叫黑警保護

推

如果大家相信中共港共的話
咁拍片影罪都係自願